美心叉燒飯細碗到.....

狗糧

啲叉燒柴皮咁

下午茶size

下午茶size係咁上下啦

仲有M記早餐塊煙肉 仲乾過牛肉乾 咬落去係聽到 咔喳 嘅脆聲
作為大型連鎖店可唔可以比返小小誠意

佢廣告話係大師級叉燒

無慾則剛

即係夠老囉

隔夜咁款